救命 有個痴線既係的隔離

救命 有個痴線既係的隔離 點算

定啲黎 佢見到你都好驚

對唔住lor

好撚驚 救命

下次咪咁嚇鳩我 好𨶙驚